IB 提款玩法 (請教)

有冇師兄試過IB射外幣去海外銀行，中間經過correspondent bank使唔使收費？每個第一次免費嗰樣嘢係咪cover埋中轉行嘅費用？
例如有IB提取美元射去新加坡HSBC，中間經過HSBC N.A. 作correspondent bank，匯款$10係咪實收$10？

想問開戶點開過左錢都冇反應

唔明你條問題 ...

佢要比地址 身分證証 同過錢 比齊仲話ok,幾日都冇反應

你係咪過數俾第三方？好似話要過 compliance

匯錢果版有得book去佢office用身分證認證你個ac